{
  "event": {
    "April Fools' Day": "만우절",
    "Aquarius": "정보 없음",
    "Aries": "정보 없음",
    "Big Game Celebration": "정보 없음",
    "Birthday": "플레이어 생일",
    "Bug-Off": "곤충채집대회",
    "Bunny Day": "이스터",
    "Bunny Day (ready days)": "정보 없음",
    "Cancer": "정보 없음",
    "Capricorn": "정보 없음",
    "Carnival of Venice": "베네치아 카니발",
    "Cheese Rolling": "치즈 굴리기",
    "Children's Day": "단고노셋쿠",
    "Chuseok": "추석",
    "Countdown": "카운트다운",
    "Cowboy Festival": "카우보이 축제",
    "Cowherd & Weaver Girl Day": "칠석",
    "Dano Festival": "단오",
    "Day of the Dead": "망자의 날",
    "Dragon Boat Festival": "단오",
    "Fall shopping": "정보 없음",
    "Father's Day": "아버지날",
    "Festivale": "카니발",
    "Festivale (ready days)": "정보 없음",
    "Festive shopping": "정보 없음",
    "Fireworks Show": "정보 없음",
    "Fishing Tourney": "정보 없음",
    "Gemini": "정보 없음",
    "Grape Harvest Festival": "포도 수확제",
    "Groundhog Day": "그라운드호그 데이",
    "Halloween": "정보 없음",
    "Halloween (ready days)": "정보 없음",
    "Hinamatsuri": "히나마츠리",
    "International Children's Day": "국제 어린이날",
    "International Museum Day": "정보 없음",
    "Lantern Festival": "성 마틴 데이",
    "Le 14 juillet": "프랑스 혁명기념일",
    "Leo": "정보 없음",
    "Libra": "정보 없음",
    "Lunar New Year": "춘절",
    "Marine Day": "바다의 날",
    "May Day": "정보 없음",
    "Moon-Viewing Day": "달맞이의 날",
    "Mother's Day": "어머니날",
    "Nanakusa Gayu": "나나쿠사가유",
    "Nature Day": "지구의 날",
    "New Year's Day": "새해",
    "New Year's Eve": "새해 전야",
    "New Year's Eve (Russia)": "정보 없음",
    "Nochevieja": "노체 비에하",
    "Nook Friday": "정보 없음",
    "Obon": "오봉",
    "Pisces": "정보 없음",
    "Prom": "정보 없음",
    "Prom Able Sisters": "정보 없음",
    "Sagittarius": "정보 없음",
    "Scorpio": "정보 없음",
    "Seollal": "설날",
    "Setsubun": "세츠분",
    "Setsubun Able Sisters": "정보 없음",
    "Shamrock Day": "성 패트릭 데이",
    "Shamrock Day Able Sisters": "정보 없음",
    "Shichi-Go-San": "시치고산",
    "Shōgatsu": "정보 없음",
    "Silvester": "질베스터",
    "Singmogil": "식목일",
    "Spring shopping": "정보 없음",
    "Summer Solstice (northern hemisphere)": "정보 없음",
    "Summer Solstice (northern hemisphere) (2)": "정보 없음",
    "Summer Solstice (southern hemisphere)": "정보 없음",
    "Summer Solstice (southern hemisphere) (2)": "정보 없음",
    "Summer shopping": "정보 없음",
    "Super Mario Bros.": "정보 없음",
    "Tanabata": "다나바타",
    "Taurus": "정보 없음",
    "Tomato Festival": "토마토 축제",
    "Toy Day": "정보 없음",
    "Toy Day (day after)": "정보 없음",
    "Toy Day (ready days phase 1)": "정보 없음",
    "Toy Day (ready days phase 2)": "정보 없음",
    "Turkey Day": "하베스트",
    "Turkey Day (shopping days)": "정보 없음",
    "Valentine's Day": "밸런타인 데이",
    "Valentine's Day (Nook Shopping)": "정보 없음",
    "Virgo": "정보 없음",
    "Wedding Season": "6월의 신부",
    "Wedding Season (Able Sisters)": "정보 없음",
    "Wedding Season (Nook Shopping 1)": "정보 없음",
    "Wedding Season (Nook Shopping 2)": "정보 없음",
    "Winter Solstice (northern hemisphere)": "정보 없음",
    "Winter Solstice (northern hemisphere) (2)": "정보 없음",
    "Winter Solstice (northern hemisphere) (3)": "정보 없음",
    "Winter Solstice (southern hemisphere)": "정보 없음",
    "Winter Solstice (southern hemisphere) (2)": "정보 없음",
    "Winter Solstice (southern hemisphere) (3)": "정보 없음",
    "Winter shopping": "정보 없음",
    "acorns and pine cones": "정보 없음",
    "cherry-blossom petals": "벚꽃잎",
    "maple leaves": "단풍잎",
    "mushrooms": "정보 없음",
    "ornament": "정보 없음",
    "snowflakes": "눈의 결정",
    "summer shells": "여름 조개껍데기",
    "young spring bamboo": "봄의 대나무",
    "Ōmisoka": "오미소카",
    "π Day": "π 데이",
    "spring": "봄",
    "summer": "여름",
    "fall": "가을",
    "winter": "겨울"
  }
}
